[地鐵打人] 如果係個牛高馬大唔小心打到個廢老，廢老敢唔敢打返佢？

廢老嚇到尿都標啊，還拖?